聽日一人一條底褲連m巾dum向班狗/狗屋

好撚嬲呀屌你老母
你估唔撚洗還呀？

m巾要倒埋紅墨水

推撚爆佢

好撚嬲呀屌你老母

攞撚晒屋企嗰啲殘舊底褲
痴撚埋啲m巾掟撚死班人渣

有冇方法令警察出唔到糧

最好要臭嘅掟入去狗屋執撚死臭撚死班仆街
扯人褲呀啦？

有dna 小心
利申 ： 唔知查唔查到

要侮辱返佢哋轉頭
屌那星

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

公廁一大桶m巾

買新嘅再整臭佢(雞蛋又得乜都得
帶埋手套去dum？

掂啦屌 成個垃圾桶dum俾佢哋屌那媽
真係好撚嬲

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

推

係時候侮辱返佢哋轉頭

仲有兩個鐘都唔夠就要出門口

光

復

香

港

時

(請支持) 麻煩大家聽日準備底褲一條，去天水圍狗屋表達不滿

代

革

命

我冇野講

你個名！！！！

完全訓唔著

FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

可以用真

啱啱嚟完m
屌 嘥晒

不要說黑警可恥
試著說強姦犯，黑社會，殺人犯

有DNA架，唔好on9啦

M巾紅藥水得
唔好m巾有血 怕dna驗到？
知識有限 講錯請指教

攞新嘅整臭雞蛋加紅藥水

啱啱完，無貨

尿片都好屌佢老母

或者直接m巾
連埋啲雞蛋一齊dum

嬲到

有人偷咗我啲m巾垃圾好驚呀

佢哋啲老婆老母女幾時有婦女病呀

香港人痴撚線㗎
咩都做得出

m巾＋雞血